一人一間俾人吹捧過度嘅食肆

唔一定難食 但係冇講嘅咁好

荃灣間台風
講到條友專登去唔知邊度學拉麵
食完寧願去街邊食碗叉燒河

Push

分享下中伏經驗 咪再信乜假期乜openrice

元朗 鹵家

乜假期都信

一風堂都唔好食啦

台風真心難食
食過一次唔會想再去
係有個樓面女女幾cute cute

小曼谷

程班長

點可以無 九記

葵廣小食！
on9港女先會買 買完po ig呃like

見到女女出盡奶水幫個呀叔推凳

太貴！

一蘭

澳牛

老闆娘米綫
配料ok 但米綫一般

九記

講起米線就諗起石籬間雲南米線 真心幾正

一蘭
唔係唔好食,但無吹捧得咁好食
日本食就話正常價錢,香港食一蘭太貴了

譚仔

同意
我個人好鍾意食拉麵
點知食完好失望
淨係覺得佢隻蛋好味

拉麵黎講應該係味千最好食

點可以無 九記 X2

尖嘴dazzling cafe

你指石蔭斜路嗰間呀嘛?成日食

味千

同意

炸雞扒勁鞋又難食

係比都唔會比味千啦
個人好鐘意一蘭個湯底

爆丼屋

第一時間諗起韓國間Issac 三文治

開左香港分店韓國間toms n toms coffee

莎樂美

但我好鐘意食wor 每次去韓國都食

同意幾好食

澳門大利來記
辣殺中嘅辣殺

同埋10幾蚊係平

元朗B仔
食過1，2次，中撚哂伏
除左雞翼尖

對我黎講太甜啦

腩肉雞絲雲吞蘿蔔任意配搭

講左好多年係伏黎 唔知點解仲咁多人
係得雞翼尖好食

呢個真，次次經過都好多人排隊，仲有好多係揸車入黎食

食許留山都唔撚食佢啦
啲人係咪on9
你話聰嫂果啲要排隊就接受到啫

聰嫂會排隊

聽你口吻 似係元朗人

三多

佢個榴槤真係好正

九龍人
不過覺得B仔唔值得山長水遠去試

譚仔 食過雲川燒就覺得跟本係垃圾

周月， 個湯底又酸又一陣味
次次拉麵post都有打手吹奏

仲有星林居
垃圾

amber

華嫂

無錯！
無論一蘭定一風堂，
總之要排隊就不了！

食周月包蒸面服務

葵線軒 ？

仲要受氣

咖啡弄

九記十零年前就得 依家佢地係主力招呼支那人 要食靚腩我會揀華姐

陳根記

無人講譚仔？

有呀
不過我好中意食

松記
許留山
滿記
茶木
咖啡弄
麥當勞
KFC
味千拉麵
板長板前
灣仔築地
和民和亭

新假期介紹過既大部份食肆

維記

其實吹奏澳牛好食係幾時開始嘅事
係我記憶中，澳牛從來都只係一間標準茶記
去食係因為無聊想去比人屌下
光速餐出出下名就變左好食係咩logic
但其實炒蛋落奶，奶茶用黑白奶呢啲基本野，係依家啲垃圾茶記慳皮先唔再咁做

應該係啲網絡《非》打手做既好事

唔撚好飲

好極端
一係好中意一係憎
利申覺得幾正

深水埗間文記 難食到嘔

太安樓個海南雞飯

元朗間燒布丁

溪羽之茶
- 好細杯
- 貴
-有殘體字既杯
- 自己整會好過佢賣

雞絲菜肉雲吞腩肉米線加酸

今日先飲完 都唔算細杯 不過貴左啲

美味佳
狗也不屌，啲人又勁閪，野又難食，等咗兩個鐘先得碟燒到黑哂嘅韭菜，但其他枱已經嚟齊哂
行埋去禮貌同佢講話啲野唔嚟嘅話就唔要，點知佢屌鳩我，計錢又計撚錯哂 最尾嬲到仆街屌鳩番佢轉頭，啲野hea燒入面係凍嘅，全撚部都燒到成舊炭咁
真係嬲到癲，人生未試過食餐飯係咁唔開心，已經超越咗貼錢買難受嘅地步，快撚啲執柒咗間野佢喇，成班垃圾港豬當係寶。仲要已經唔係特登搭車去食 係「聽過吓」個名又經開個頭去食，咁都有得中伏我屌你老母

個橙幾好味呀 26蚊大大杯
其他芝士乜乜乜就不了

第一間就中
我自己都食過
D野食幾貴
同埋百幾蚊入去食豬屎公仔麵
音樂播到勁大聲
仲有新開張果陣吹到要等成個鐘先有得食
同mk果啲食肆有得比

深水埗維記

紅磡？

有人吹捧過咩

一風堂 茶木

泡菜野最鍾意公仔麵架啦

食埋D狗都唔食既野走上來呻

太貴？？ 你究竟食過未

大把人當譚仔神咁拜
一星期可以食十幾次 痴撚線

第2間正

見到個"韓"字都入係你戇鳩啫

屌你個麵淨係得d腩肉粒係度
個湯底隻酸味就真係唔啱胃口
真係請都唔撚再去

樓上有人講拉麵
我覺得京都啲野幾好食

上次食3小 糊辣 （唔知點解比平時辣）
食完痾足3日
之後永遠black list

一定係譚仔

Beans

一鍋堂

一蘭 日本是但一檔都好過佢

勝香園，茄通完全唔覺有乜特別，啲阿姐又唔撚俾加單，港豬先會去食

葵線軒就行開啦 同石蔭斜路個間無得比

間雲南米線真係好撚正 以前成日食 講起都想食 今日去先
Btw葵線軒上次晚上去食宵夜 見到老蓮咁大隻老鼠 係㕑房我見唔到我都唔會理 但走埋出啲客食野嘅地方就過份咗啦

譚仔幾時有吹捧過呀？ 由頭到尾都係一間垃圾

日本一蘭又未至於差到呢個地步
但名氣人流 同 食物水準 完全不相符

所有韓式餐廳

有人吹捧過譚仔咩
明知劣食黎

韓國炸雞之前就吹大左 e.g. Goobne
難食過已經好難食既kfc

我剩係諗到台北上引

鴨脷洲咩妹記同食記
屌你老母新假期
我餓死都唔撚會再食呢2間

終於有人講
好耐之前去食 本身病病地食野已經冇乜味
屌佢個意粉竟然連我都覺得鹹
自此之後永不再食 仲成日要排隊 on9
利申荃灣撚

我覺得呢間好食喎

但好重味精
食完頸渴到仆街

程班長真係堅難食。。。。
吹到大一大黎呃班19香港人。

一有人話難食就成班19屈人打手，屌你我朋友係台灣人都覺得佢難食，咪講到咩台灣口味

光輝圍間外婆酸辣粉好高質
完美屌打星林居同垃圾譚仔

斜路間小鍋米線？住附近食咗10幾年，個味無變過 仲係好好食
不過午市多人到hihi
依家寧願3點幾去食tea
btw，最鍾意螺旋藻，
炸醬，啲肉醬真係好正，脆脆地，雖然有啲鹹
仲有腩肉
加個中辣

香港間一蘭仲要好多支那人排隊去食
不如去日本食好過

真心想知香港仲有邊度搵到日本拉麵嘅味道
個人覺得暫時得一蘭俾到我似喺日本食拉麵嘅味道

其實揸車啲人都係智在遊車河吹下風 飛下大帽山所以先揸入去食 都未必因爲b仔好食
利申：我就係呢啲on9仔

好食bor

佢個豬扒包幾好食

無記錯上引個左口魚壽司唔差架

次次食都覺得好難頂
但又忍唔住食下一次

你肯定？

全部雞煲都係普通到不得了

九記牛腩 咖啡弄

一撚定係華星

味千你都講得出口

普洱
以前可能好食
但宜家真係好難食

大大聲笑左

以前ok 有分店後就不了

兩三年前未開分店都仲ok

屌la 星一開分店就完全唔同味

原店就怒加價

本身一個星期可能都會食一次

現在，不了

又貴份量又小

勁一般又要好貴

我覺得章魚無雙好食少少

深水埗維記
仲有陳漢記 好似係大埔？

文記
勁長條人龍 其實好一般

華姐&大利清湯腩

唔明點解排幾個鐘隊都有人食

出街食嘢咁耐 最好食既都係d私房菜
名唔記得啦 係荃灣楊屋道街市個頭

呂以村先生好食喎 過山雞

九記早幾年都ok

依加幾「un」好難咬

李家
上次d炸雞生架

呢間我覺得冇咩特別 唔係難食既 唔值得排lo

安利
個湯臭到呢

麵家山下

龍津

華嫂
唔覺得特別好食，又貴

係鳩假期出文果d都是伏

好好食喎

但係米線黎講 無其他更好食wor

下 d麵簡普通都係硬既 個湯底又太濃 可能係以日式拉麵黎講好正常 但對想食正嘢既我黎講 不了

勝香園

大喜屋

咁都話貴真係冇野好講

深水埗有間，好似叫混亂拉麵，價錢同一蘭差唔多，但個人覺得好食好多

小時光

B仔 for sure

點解冇人講時新?

維記，食過一次覺得好一般
同埋好污糟
B仔，特登入黎元朗食好on9
無限重用涼粉

agger

餃子屋

肥姐

九龍城嗰間聯乜 抄澳牛嗰間
我屌佢個老母臭閪
又話自己茶王又話盛
佢杯檸茶淡撚柒茂茂淡撚過水
我老母食叉燒煎蛋飯
佢對兜嘢真係閪多過like
我食嗰個叉燒蔥滑蛋飯重撚戇鳩
叉燒又亁撚過我荷包
又難撚食過我屋企樓下間濕鳩酒樓
蔥又少撚得可憐 唔撚夠蔥就拎洋蔥頂檔
最撚慘啲滑蛋唔撚滑
家陣落雨呀？我自己炒都炒得好撚食過你好意思收我五十幾六十蚊個餐？
不如個名叫乾柴叉燒洋蔥老蛋飯啦
我見到個名都唔撚會叫
我同老母一邊食一邊屌
個收銀一邊聽住我哋屌柒啲招牌嘢
一邊驚驚青青收我錢嗰時手都震撚埋
你老味你做好少少咪唔會畀人屌囉
屌佢老母閪啲三十蚊都畀多佢

因為好食

彈開啦你

食過一次，真係難食到震，啲待應又西，個沾麵湯又凍，次次經過見到大晒蛇餅都得淡笑，近近地行兩步個間豚乜都已經好好多

新假x講的99%店

菲律賓類似m記個間
唔記得咩名
好伏

自從比人開post係fb promote過就無食過了
多人到仆街

程班長真係垃撚圾
完全唔值呢個價，唔明點解咁多人排曬隊食

元朗B仔 特登入去吃過一次 唔知係咪期望太多 食完好失望下

新記

長洲甘永泰/大魚蛋
大魚蛋係來貨 都唔明點解入長洲必食

本身行開荃灣 試d嘢食試到怕
成日望住成條街都係食嘢既 跟住都係去吉邊

金鳳
牛扒冇牛味 失敗

舊香港人表示唔同意

呢間真係
食過兩次，兩次都難食到食唔哂，個湯一d層次都無，酸辣根本唔酸
真係得個炸雞幾好食，不過等勁耐
而且間野成日向fb吹奏自己好辛苦做到睇醫生顧客唔體諒真係
咁撚辛苦唔好做囉

Jolibbee D雞嫰滑

東大街？
翻左咁多年學食過一次only

茶木只食甜品

前幾日同班frd差d走左去食
好彩我諗諗下唔想食炸雞 提議去打邊爐

南記

Amber正喎我覺得

Beans 得個樣

華嫂真心普通，完全唔值去

喺新宿同表參道食一蘭已經覺得好普通
返到香港喺尖沙咀食一蘭屋台覺得仲難食
完全唔值得排幾個鐘去食囉

茶木 垃圾到

華嫂冰室

（全港）長洲糯米滋
長乜撚野洲
港九新界都有痴撚線

葵芳居民表示好撚認同

香港所有拉麵全部垃圾,黎到香港變哂味精拉麵

八爪魚丸幾好食喎

深水埗一定係維記

b仔真係中伏

啲人坐到出馬路咁濟

係囉
靠啲汁煮啫

屌 我嗰次12點3去到排隊佢已經同我講冇曬 勁撚多人 間野又遠

仲有schoolfood 成班港女吹捧 啲嘢食完全唔韓國

垃圾到仆街，又貴

The market?

有無食過荃灣兆和街間雲南米線
呢間拍得上斜路雲南嫁 豬軟骨腩肉都好高汁

時薪

爆丼屋 又貴又難食 得個多字

啲蟹腳幾有份量
熟食差咁啲 但都有牛 帶子
同埋佢個中湯真係無得頂 飲左2碗 可能係上面天外天整
但唔知點解晚市咁爆 排3 4個禮拜

芝士蛋糕工廠

元朗 羅東肉焿番
食過一次 啲米仲係生嘅
食左一啖就成碗掉咗

大阪心齋橋P字頭果間芝士多糕 好撚多人排果間

程班長
老闆娘
澳牛
一蘭
三多
華星冰室
連香樓
蘭芳園
Burger room
Via tokyo
He she eat
拳王泰國餐廳
Lab made
樓下冰室
嘉樂冰廳
金坊
深井裕記

葵廣小食

以前開嗰啲我都覺得普通，新開嗰啲真心on9
不過之前新開嗰間撈雞其實幾好食，但愈嚟愈貴已經唔想買
依家去嗰邊都淨係食地下個燒串燒同埋3樓檔雪榚

Burger room 的確係

食一蘭要排禁耐?

同感

星座冰室
屌碗嘔吐物咁 反胃

上環九記

唔岩自己口味就話人難食

所以哩個世界上冇難食嘅嘢

華嫂 真心覺得唔值得排咁耐

味蕾既野唔係個個人有

薩莉亞
Ｄ人成日吹奏話好抵食
實際份量少到咩咁
意粉狗也不屌

不過隻辣味雞翼真係

ching好矛盾

同意
每一次拉麵post都有打手
周月真係好一般囉

屌我都覺得好難食！
啲麵又粗啲湯又咸

日本拉面其實有好多風格
香港黎講長濱 火之鳥 丸京 我覺得湯底算高質

唔錯既其實
係太多人食姐

冇,香港有錢都食唔到日本既質素

元朗永年。。。

School food 真係垃圾
不過而家已經少左人食 希望佢快d收皮

間野係比港女打卡用

維記仲係鋪頭仔果時幾正
係開分店變垃圾

肥婆雞
觀音廟嗰邊一家小食先正，一口牛冇得輸唔知個肥仔而家仲有冇做

深水埗有間唔知邊個開既小籠包
比想像中差, d用料講到好新奇咁, 但係唔好食
都係原味最著數

上個月有個星期日排咗成粒鐘，見之後啲人要等個半鐘以上

個牛骨湯麵痴孖肺咁難食
味精湯，啲麵淋到爛咁滯，啲牛肉係平價牛仔骨（茶記用嗰種）
係得啲蔥食完個口清新啲

譚仔米線

唔係有人吹，係真係好多人食

大圍間華輝手撕雞
腸粉同手撕雞好唔夾，點解咁多人排

師兄 你咩都反
你推介d泥啦

所有泰國餐廳都underrated

港豬錢係易厄

睇錯標題，所有韓國野overrated

中肯 有麝自然香我係agger
講真 華嫂個包雖然得蕃茄蛋菜 但如果俾d話難食嘅人整 會整到咁有水準咩
D麵湯底我覺得高汁 好似蕃茄底 唔係用蕃茄油 反而勝香園個蕃茄湯垃圾過華嫂 x( 又貴

日本7仔
普通到一個點
但係成鳩日見連登仔吹奏
你老味同吉之島有乜撚嘢分別

完全垃圾

平得黎味道算係咁
你知連登高登幾多窮撚
食一餐200yen

添好運

初初開果時就好,但發大左黎做之後水準大不如前,但憑住米芝蓮光環依然呃到大量遊客幫襯

新加坡都開埋分店🙈

Agger
明明以前開果陣無人食
食過覺得唔好食
俾人吹奏完排日日長龍

三多?

爆丼屋
狗也不屌

幾年前好食架

xx冰室
多項適用

所有泡菜餐廳

依家一年四季都有人排

妹記，旺角個間，真係mama

之前深水埗個間乜Q人情味芋圓
唔撚記得叫乜名 但係d小店黎 主要賣涼茶
唔明有乜好食 成日都見d港女去食

認同
啲長腳蟹咸到仆街

食過好幾次都唔掂，唔會再幫襯

慧安園餃子

陳漢記

Burgeroom 又貴又唔好食

成日食手撕雞飯
但真心無興趣試佢配腸粉

豚王
食左碗赤丸拉麵 屌你同五香肉丁陣味差唔幾 收我成舊水?

維記 變到好撚難食 狗也不屌

想講食譚仔都白痴
間野$7生意賺到1蚊（純利～14%）
唔係化學湯底垃圾食材邊有咁好賺

港豬沖去食所謂美食， 食肆先賺一筆， 加租後地產霸權再賺一筆。

Jamie's Italian

Lady M

一個月食兩三次

隻酸味好開胃
同埋隻麵底好撚好食
次次300g連湯都飲埋

仆街又貴又難食

有2間 1間九龍城1間屯門
屯門冇咁好坐但平好多質素正啲
屌打了九龍城個間

點都要食舊cake

群記
唔明有咩好食

彩

煎餅廚房
試過一次 唔會再試
等又要等勁耐 上次起碼等左兩粒鐘
咬左一啖之後 完全係勁失望

終於有人講
屌你老味上次叫面食 啲鹼水味勁撚刺鼻
完全食唔落 換左米粉
普通到街邊是但一間面食都好過佢

寧願食譚仔

無可能

大阪金龍拉麵

華嫂唔係唔好食，係唔值得山長水遠入到去仲要排成個鐘去食， 近近地去唔駛排的話係ok的

Agger

面你老母

大家食

北角東寶

見佢咁多人排隊就知好野

其實呢間係咪同譚一樣，唔好食但平又多人食咁，上次去冇試到

金龍其實係伏野黎 好多人曲直不分 以為金龍係好食

得你一個曲直不分咋

只係解釋下啫

佢個叉燒包係好食既，酒樓食過幾次都唔係佢個level
粉果個皮都夠薄
其他野就差過酒樓少少

聽聞金龍係大陸人開

中過一次伏

南記係食小窩米線嫁唧

咁快出大佬
其實日本都好多伏拉麵姐
點解好似講到日文食就一定好味
你下下睇tabelog搵好拉麵食就當然覺得好食

好難食牛肉麵

豬潤通果間

味ok既
但排隊就不了

我覺得只要係非遊客區, 又見到多當地人食既就都OK
唔好太差先

我上次去日本我都係求其撞入D鋪頭食, 唔太少人就OK
旅行唔太鍾意咁well planned

仲有博多天神

呢間新宿食過 正

新個間米芝連拉麵